為左證明疫苗有效，鄭月娥應該立即同確診者共晉晚餐

有道理

針又話假，確診者又話假，冇意思

今去亞博唔戴口罩住一星期先好講野